刀劍神域被嚴重低估，值得更多人觀賞

總會有班人話刀劍膚淺，無腦熱血
呢排傾新番 總係少人提刀劍
總會有人堅持刀劍比唔上一拳 HxH 鋼煉 巨人

好灰心 咁好嘅準神作竟然得咁少人討論

牙短鳩你居然拋棄刀劍 擁抱哥布林

總會有班人話喜羊羊膚淺，無腦熱血
呢排傾新番 總係少人提喜羊羊
總會有人堅持喜羊羊比唔上一拳 HxH 鋼煉 巨人

好灰心 咁好嘅準神作竟然得咁少人討論

變左笑鳩某作品嘅template

同意呀！

推

精神！

年番仲要分割有排玩

冇得輸！

台主撐唔撐刀劍